點解R濕疹可以咁爽?

成隻手都甩哂皮, 密密麻麻生滿水泡
D皮膚又紅又繃緊
手指稍微彎曲, 已經feel到D水泡會爆汁
一直忍, 直到頭先終於忍唔住, 大大力瘋狂R隻手
痛快

痕都死忍唔搲，係上天被我嘅考驗

好爽架

R損晒

用風筒吹仲爽

我以為淨係得我係咁

用熱風對準佢吹，會上癮

R個下:
R完十分鐘都冇:

之前嚴重果陣間中用風筒，真係舒服到爆炸

其實你地點醫好濕疹

元朗買一隻藥膏搽返好 佢話冇類固醇

屌那星
早排一到春天生到成手係
好彩唔算太難睇

離開香港

我都係淨係生手指

早排一樣 冇啦啦斷咗尾😂😂

係藥房買左藥膏揸 又ok喎
近呢幾年先生 之前起係underarm位同大脾內側
慘到

我都覺得好爽

利申：係屎眼位

我係周圍生下又斷之後又復發

袋痕者在此

一轉天氣 手指就痕到仆街
你係由細到大都有？

細個生喺手肘同膝頭摺位多
早兩年生喺手虎口位 早排生喺手指😂😂

d摺位沖完涼要印到好乾
睇中醫調理下好似幾好

我係大陸買左呢隻藥+戒口就斷尾

而家暫時冇事
希望唔會再復發